*Хуссейн Омар Ханаш, ПИбд-22*
## Комплектующие ПК
Номер|Название|Почему выбрано
---|--------|---
1|Процессор:Intel Corei7-1035G1 1000 МГц 4 ядра| То, что характеризует мощность системы. Почти все представленные процессоры — многоядерные.
2|Кулер для процессора DEEPCOOL GAMMAXX 400 FURY|Система охлаждения процессора. Хороший кулер позволяет устройству работать более эффективно. Современные процессоры могут автоматически повышать свои частоты, и главную роль в этом играет система охлаждения. Например, базовая частота Intel Core i7-8700 составляет всего 3.2 ГГц, но процессор в состоянии «бустить» до 4.3 ГГц по всем ядрам. По сути, устройство постоянно работает на максимальной частоте, пока не упрётся в лимит температуры (или мощности, если используется дешёвая материнская плата). Процессоры продаются в вариантах BOX (процессор + кулер) и OEM (только процессор). Кулер в BOX-версии от Intel никуда не годится, сразу ориентируйтесь на покупку хорошей системы охлаждения. В случае с AMD всё лучше, и процессор даже можно разгонять
3|Материнская плата: MSI Z390 MPG GAMING PRO CARBON|обеспечивает совместную работу всех элементов компьютера.
4|Видеокарта:Intel UHD Graphics|отвечает за графику (изображения, видео)
5|Оперативная память|16 ГБ (1x16ГБ) - служит хранилищем временных данных компьютера, связанных с обработкой процессов.
6|SSD 1024 ГБ | Под систему, программы. Для быстрой работы самого пк.
7|Жесткий Диск: WD Blue WD10EZRZ, 1ТБ.|Диск для файлов, игр и т.п.
8|Блок питания: ARX 1100W -|чем мощнее системка - тем больше ватт нужно.
9|Корпус черный|защищает детали от внешнего воздействия.


